醫療保險 - 核保問題

想買醫保，因為想做左pre underwriting 先
廢事有拒保紀錄

但問左幾間，D agent 都係叫我直接入form，唔會做pre underwriting

有冇巴絲之前係有做過pre underwriting既經驗

慘在身邊又無咩信得過既朋友做保險sad

巴打，唔怕老實同你講，pre writing 呢樣野真係好難做到，因為間間保險公司準則都唔同。例如小弟做M 字頭個間，試過有客搵我買係我間野買唔到，係P 記就完全無加loading 無exclusion 咁買到。

又有客試過係第一次買唔到，上訴完又買到。

所以真係要入咗紙先知得唔得。

如果你唔介意 可唔可以問下係咩事，睇下有無相似既經驗 幫下你手

幫幾個frd 做過幾間保險公司嘅pre-underwrite,有啲經驗，可以幫下你

核保上醫療會比較手緊，主要因為係消費產品。所以有小小身體問題，個一樣野就好大機會不保。
都知想係咪保哂或者加價先簽文件，人之常情

利申我之前做過預先核保（富通）
Tg :

Tg我，成功幫過被其他公司拒保既人受保。
同核保部可以直接聯繫。

你tg話個問題我知